特區政府：強烈不滿台方政治圖謀，促務實處理陳同佳佳案！

咁多強烈不滿, 不如早D承認台灣政權獨立性
同台灣政府一次性司法互助好過啦

車厘？

港共政府聲稱佳仔唔識國語又點計

自己唔處理教人做野

關你咩事，你自己話冇野做到，叫人釋懷

台灣=中國

既然夠敢不滿中國

有錢出錢
有力出力
出完錢都分享
冇錢都分享

UBER救護車 想係英國同台灣搞個 「香港人-同香會」計劃

又逃犯條例
又話冇得做

自己唔做嘢仲要話人

地區政府教一個國家做嘢？

不滿中國
國安法呀

d用字愈嚟愈支那style

笑到，好似係一開始林奠有政治圖謀先啱喎，最後搞唔掂，中共就忍痛切J直接斬斷一國兩制

你地唔係話台灣係神聖不可分割一部份咩?
簽乜野證呀
直接的陳同佳上架國航飛去台灣宣示主權呀嘛
講咁多做乜撚野姐

真係劇本

其實潘老母應該呼籲港共為了公義，「一次性承認台灣獨立」移交大粒墨

移交完唔再承認咪得

柒婆應該唔敢用黨安法搞佢

咁咪即係承認台灣有獨立地位
鄭月娥年年考第一點會中計

不過太撚戇鳩

趷起條尾都知道佢想點

佳佳係香港係自由身
因乜事特區政府覺得佢係殺人犯，死都要掟佢去台灣？？

港共: 好嬲好嬲
潘太: 好嬲好嬲
佳仔: 心情唔好加國語唔好 唔去住

咁潘老母應該直接開港共底牌呀嘛

港共用template回覆睇唔悶咩

洗頭艇送都送到過去喇
你又唔安排。。。

次次都深夜出文，究竟係度唔掂稿定係諗住人地台灣深夜無人睇唔覆你住

香港人強烈不滿強烈譴責香港政府添
So?

唔搞乜送中條例，台灣都會接柒佳投案
依家香港正苦接實粒啦

咩料

陳同佳唔係自由人咩？

exactly

政府咁上心做咩

咪開左條熱線等你打過去合作囉

好似港共咁要搞一大堆野先肯放人去台灣，呢d專門做埋多撚餘野先叫唔務實

中方 凸首扮

港共：明明掉個迴力標出去,點解會飛個導彈返嚟

港共政府真係好天真，
連自己係莊定閒都唔知

仲要發莊家發惡

俾台灣撚狗咁撚

我係台灣就高調派架專機黎接走佢

台灣政府不忘初心，可惜特區政府一直不聯絡

但因體諒潘母心情 所以派專機和人員接走佳佳
希望事件可以讓兩國人民釋懷

睇你送唔送走架機

同佳係咪與國台辦搞手續返特區政府口中相信既台灣地區嗎？

自己窩藏罪犯仲係到大聲夾惡
柒婆之前唔係叫人釋懷既咩

台灣咪有單一窗口處理囉

何來政治圖謀？

又話一個中國 拎乜鳩簽證
直接book架機飛入台灣領空掉佢落去啦

作為香港人俾呢班屎忽鬼管治真係好肉酸
仲羞恥過羞恥PLAY

台灣都唔係國家，又無政府，點處理？

低能

覺唔覺佢自己好撚煩㗎，乜柒都強烈不滿

咁潘老母唔識政治丫麻

個波又踢返去台灣